外國的朋友有福了，馬會勿入

半大

收錢

斯達 半大 0.5/1 ✅

你都忽忽地，係外國你拉我咩

0.5半大 唔記得左放上黎

下場會記得

玩365既手足黎啦

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅

我自問命中率8成以上，除非突發好黑先會連輸

今日買左場港超 個主2倍左右 然後讓半球2.6倍 唔知咩事 有d波可能係亂鳩咁開
(場波最後下盤)

睇住轉0.5入

冇買港超

Gun jor

我1水入

平注啦大家，平注實贏

ching係玩邊個莊

365

我365俾人封左有咩網可以用

等絕殺了，兩邊係咁攻都射唔入

皇冠/沙巴，好多

有d係唔齊波

大

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌

我出既全走地，跟到就跟

中左了

有冇英文呀，中文度度都唔同名

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅

睇聯賽啦醒目仔

唉 跟唔切

走地有時係咁

全格

封盤

香港波成日都大細邊到1.1/1.2好惡贈

炒wo師兄

係咁封盤

射極唔入咁都冇計

等佢3倍先追

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ❌

絕殺

有咩網可以用

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅

bet365

跟左岩岩兩場半大

又中

差意乙

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅

2-3絕殺 1.5又叫糊

追多球

好癲

想玩皇...365冇可能玩到

跟實

平注實贏，唔好突然重注，我唔知會唔會突然好黑係咁輸

連燈有無得set notification
好難mon實

絕殺再中

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅

Cls好癲

x2

上呀！

屌 點跟

開埋場半大啦

呢場唔好咁大期望，佢有問題

呢個post如果1001多人既話，我睇下開唔開tg，你地易跟d

其實咁樣好難跟

其實你一開都大把cd rom會入

走地除非你地追實，如果唔係都算難跟

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌

好勁
Btw 樓主有冇玩開籃球？

Bookmark
玩開365

冇

樓主玩開u19?

跟

乜都有

想問樓主點睇盤？
斷估唔會識啲U19 掛

睇U19既方法同睇普通波一樣

gunned + cashed

屌 慢2分鐘

中

好勁即刻中
樓主仲有冇

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅

Cashed
出多d

開個TG group啦
Btw 陣間大埔半一

唔急住

自己睇入0.5/1定等0.5入

呢d自己諗

0.5已入

365無呢場？

Russian Premier League reserve
Rostov (r) v Arsenal Tula (r)

見到，原來叫Arsenal

gun

一粒都好

呢場？邊度

睇咩聯賽啦

365，Germany得四場踢緊

今日成績麻麻

琴日22場中20場

唔好係inplay搵

今晚會繼續玩？

仲有冇

多數下午-夜晚，半夜唔玩，繼香港時間

唔該

俄仔中埋

半格

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅

都中

有樓主無窮人了

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅

好撚勁

最痴係下下走地 事後飛都唔洗驗

Lm

羊多d

我貼出黎都驚你地跟唔切買

留下名字

足水跟0.5大 1.5跟唔切唔緊要

有時候我都想0.5入包足水，但走地既野冇人知

有冇途徑開到

我搵得慢，有時1.5已經買唔到 0.5都招殺又穩陣

好似好水過365
不過你個莊好似話 void 就void

1.5 係咪姐係 0.5/1

我都係呢個
但唔明點解你話會void

365無0.5/1買，得1.5或者0.5睇水位

其實check唔check到？有無巴打賭足幾年都無事？

alternative goal line 應該有

可能 provider 唔好

有啲想開個 1xbet 啲人都好似話OK

Goal Line其實係乜，睇唔明

我都用緊 用左半年有多了
不過我識入面d人

香港走地盤係唔係得呢一個

暫時11中9

轉頭繼續，我話休息先會停

唔清楚

最大問題係莊家要你地址 報唔到既話cash out都唔得
唔知用VPN玩有無事 無事既話可以搵個係外國既朋友幫你開

一係住外國

一係香港識人

完

大細
不過係亞洲盤

開個bet365

頭先食飯唔記得放上黎

對唔住各位，呢場都中左

等緊

好波

入左沒我先醒起

lm等你出水 有無係TG 開爐？

Thanks

未得閒搞tg

中到應一應

等於Handicap 同埋 Asian Line Handicap 嘅分別

樓主仲有冇

點樣用外國IP ? vpn login ?

留名

唔好急，我未食完飯

樓主其實點分析呢啲波 咁冷門 啲波無乜資料

偏門先岩 打錯

買得多有經驗，資料就係個腦到

睇下轉頭仲有冇有就繼續出

等樓主水

有興趣就自己入

我兩邊都會出，不過一定tg會快些少

我唔太識用tg，有咩問題可以講我聽聽

有無師兄可以解釋下bet365點翻譯？ 係咪Asian line 既 alternative goal line 驚跟錯

Joined

樓主一世平安

你買Goal Line 就可以
Goal Line 賠率永遠多過普通 Match Goals

如果係全場
半就買first half

你地係tg打唔打到字

你要開群先打到字

而家個channel 只可以睇你

你好似開咗channel 唔係group
btw 樓主可唔可以加密條link

又中，

糕

mansion無開EPL2 跟唔到

加密左會點

屌 勁到 今次跟到

比多球

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅

我0.5滿水先入

佢意思喺度加咗完放group link
唔想益cd rom

我都係

*加咗密

雷丁U23 vs 米德尔斯堡U23
[0 - 0]
大
0.75 @ 0.96 (香港盘)差一粒

點為之滿水 0.67叫唔叫滿？

都唔差得幾多，邊有咁多外國巴打

我0.5 即食 1水 ，夠1就叫滿

岩岩見到個po 樓主叫緊邊場?

中左啦

唔緊要 跟下場咪得

無得跟

慢慢唔洗急

外國驚咩

詐糊 屌老母

今場可以試下客 齋睇精工贏唔到

2.5而家高水喇

無人等到依家先買掛

我

GOALLLL

秒

頂住

真係白禮入

casg

屌你買唔切

今次全格 多謝樓主

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅

未等到足水就入咗波

365 開0.5 1.8立即就入波 有無咁準

又搞掂

樓主

都要靠樓主啟示
盤+大細波，睇多一範贏多一分

以前玩馬會真係揾笨

半格CASH 入多粒上!!!

買左1.5添

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅

樓主好波

有冇考慮過下馬會嘅兄弟

我分2注 足水再入多注

away叫 goal呀

外圍半大一入就派 幾爽快

未幫到你住

我命中率計番都坐住80%

所以記得平注同分注

祝各位羊

勁 唔通每日都要過關返大陸買完先返香港

等德甲，馬會朋友都可以買了

感激

買1.5都中左

馬會好似冇即場半大

無

咁我都冇計了

好癲咩，琴日我22場中20

移民又多一個理由

你睇返馬會果D 買法 係咪會笑出黎

馬會盤口開到咁閪，傻既先會買

係外國就岩架喇

等樓主出水

呢排皇冠冇港超玩既

有得買即埸0.5半大
好似好爽

拜goallll

多仔快goal

拜仁 全格 中

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅

多仔0.5 我1.7入左

應該冇了

好多絕殺，一日未吹一日未知

3.12再補飛

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅
多蒙特 ❌

衰返場

係澳洲玩tab 無u隊玩

365啦 Tab垃圾黎

識人係英國 識隊業餘波既人 下下成球咁買

Bet365其實好閪
有個花名叫bet$3.65

係，銀行收到要幾日

咁都ok既 要救急重拎大舊錢去賭咁抵撚死啦

唔可以買得大,幾萬蚊上落嘅話好快封戶口

我雞仔注

難啲我個frd既frd黎 唔係好熟

sad

有冇人follow開both teams to score
好似好易不過要過四五關就好難

cashed

樓主勁到

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅
多蒙特 ❌
孟買城 ✅

所以話濟平注買，包賺

暫時17中14

繼續

港紙定外幣先

之前有買開

呢個po最低機會出現紛爭

點解咁講

個post幾好
靜靜地
追post又易

出面一輸都比人圍屌 屌足幾頁

樓主 我都係住水頭村

就算計埋黑起上黎連輸個1-2日

我命中拉返都keep80%

大家買唔到 冇得輸

未加入tg既自己入

雖然我兩邊都出，但係冇望實po追走地係難些少

聽日先再繼續

我亂改

我有輸啊，唔多咋

on9

Rb萊比錫大

最少少左堆馬會小學雞

出到我唔想出囉

電莖個堆仲好賭(前題係你有睇開)

呢個po有種遠離塵囂 與世無爭既感覺

見到隔離post個隻係咁吠你嘅癲狗

樓主每場睇盤諗幾耐先出 ?
點解好似出得咁快咁

真係cls

港紙

開波前睇一睇，開波後睇一睇，買得

可唔可以講下點睇

睇盤睇數據

lm

同求，希望止血丘

可唔可以教下細路 你係點睇買上定下

有365 ac 但係香港
log-in 唔倒

你有見我買過細波咩

教下點睇買邊埸

唔識教你，我都係最近先發現自己岩賭走地

正常 login果陣365要check location

想玩 巴打有方法？

木狼走地1.5

西雅圖海灣者1/1.5

木狼走地1.5✅

艇仔又搵食，香港買外仔犯法架

特登開個Ac搵食

西雅圖海灣者1/1.5✅

不如巴打留個tg

你個名

你散播假消息比人拉，我都未比人拉

5-6點後先出，唔洗追實post住

推

Gun 但樓進你tg漏左post相

呢場唔似大到，個盤太深

玩唔玩一陣啲泰超 丹麥超？

謝了

本身5點20有場中左，但我訓著左

我cap完圖就訓走左個半大

佢半場0.5大唔係1.5大啵..

屌 空門炒飛機

正氣啲入一球先啦

25分鐘先0.5/1滿水

GOAL!!!!

即買即入 痴撚線

幾靚個組織

做緊野冇買

跟左 中左

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅
多蒙特 ❌
孟買城 ✅
塔比理曆斯 半大✅

Ok, 我返去馬會專用po先，打擾晒咁多位手足

樓主玩唔玩一陣啲泰超 丹麥超？

無u隊玩

唔洗走啦，你可以買咪跟下，吹下水

岩睇就買，咩波都食

d艇咁明目張膽喺度聊人

好

我琴晚求個 澳洲friend 幫我開求到今朝先肯
一跟樓主就收米,開心

跟我買，做艇都輸到仆街wo敢接定唔賠？

艇姐...佢又唔係賠錢嗰個

齊羊

D艇中間抽水不知幾開心

艇唔抽水隻艇食咩？

有艇想賺多d 會自己食埋

1-1
94水半一 全格了

原來係咁...唔識哩啲嘢

買左半一都食全格了

多謝樓主

開始有feel 大波D古惑野都幾多下

你開心我開心

做艇真係賺到仆街

低調d同加密

屌 手機版win007無既

個客贏得多咪艇輸

科隆果場

一個客贏但大把客輸

針900點追好

入未啊

肯入波未

今次冇了

跟足點輸

岩岩入黎跟 求打救

呢場希望不大

Uk app store

吹走左個波

下場

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅
多蒙特 ❌
孟買城 ✅
塔比理曆斯 半大✅
拜隆 半大 ❌

樓主今晚玩到幾點？

都係咁上下，我停會講

全力跟 上啊

等西甲半大算

艇係玩家投注佢就從中抽佣 都唔洗佢賠怕咩

深圳NG

似

真係覺得唔食個客？

有啲食有啲唔食

係... 抽佣係basic, 食係bonus自己決定

岩岩想加注就入波

goal

tg冇出 miss左

Fake goal?

炸？

炸

var 12m

？

吹走埋12碼

CLS

樓主有冇tg想問下野

力做細波

樓主西甲0.5半大點睇

空門射失

再黎12m!

12m

深圳GOALLLLLLLLLLLLLLLL

有放tg我就會搵你

12碼又冇左？

GOOOOAAAAALLLLLLLL!

Goal

goallllllllllllllswedzkjmnhdeswadjlikhuygtfrdeswa

12m無得炸啦掛

大陸既野

斯達 半大 0.5/1 ✅
巴日托 半大 0.5 ✅
西托任卡拉 半大 0.5 ❌
安奈爾 大 ✅
尼羅卡 大 ✅
奈德弗 半大 ✅
中岸水手 大 ✅
萊切 半大 ❌
布迪祖懷斯 半大 ✅
馬德堡 半大 ✅
羅斯托夫 半大 ✅
雷丁 半大 ✅
水晶宮 大 ✅
孟買城 半大 ✅
拜仁 半大 ✅
多蒙特 ❌
孟買城 ✅
塔比理曆斯 半大✅
拜隆 半大 ❌
深圳 大 ✅

20場中16，成績麻麻，再接再厲

全部大陸人上連登

大家都係外國人咋

啱啱先發現自己買咗深圳入over 0.5
好彩都冇事

點樣睇自己tg條link,我唔識用...

絕殺全格

㩒group icon
Member list上面應該有個invite member
㩒入去應該有link

[member]

癡撚線 5分鐘入兩球

等緊入波

岩岩深圳個場冇補多0.5咩？我都補左兩槍

第一次炸完之後有補

澳洲早2年改左法律 所有賭博機構都要打電話買 bet365 都要 打完都轉哂盤...

跟你玩下先

Tab有得online買

Online 都要打電話 同埋tab 好小即場波

咁on9

打電話仲係唔係叫ONLINE

肯入波未啊

暫時用落都OK既

醒目，佢炸一次得補一次

睇盤主隊似不敗 咪補個0.5 所以都同意上面有巴打話主ng

今日星期日，後面跟睇住跟，星期日鬼鬼地

阿科馬特 半大 ❌

樓主用緊邊個app 睇live stats

20場 命中80%

星期日有機會奶奶地，大家如果早兩日跟足就唔洗驚

Online唔洗打喎tab 我用緊tab

大陸野

荷甲仲未入

開名 okay

都未半場 仲有希望

樓主gg

其實樓主d心水唔係自己嘅心水嚟，係大陸外圍d微信群發出嚟

Any source?

一時會係咁中一時會係咁炒，大家睇路了

外圍po都有人反係咪買唔到眼紅

你問下樓主玩邊個apps啦，仲話外國喎，一睇就知係大陸d外圍

7m

唔好on9啦 用win007有幾閒

高命中有咩所謂

認得你啦柒頭 返馬會啦

下 繼續講

邊個買波唔係一時中一時炒啊 跟得要有輸嘅準備

早一兩個鐘先收留你，而家又發爛炸

大陸d艇仔為咗抽多d佣會開個微信群，之後安排兩三個‘大佬’出水，出水嘅時間又係呢d晏就到夜晚嘅時間，玩法又係同樓主以家嘅玩法差唔多，就連個比分網張圖都一模一樣

如果真係外國嘅外圍點會用嗰d圖呀

最衰我炒極都80%中

你都幾心水清

72%了

輸得多冇計啦

話你傻傻下

Cap圖都要比你抽秤

20場計一次啊

平注大50%win rate(宜家暫時20場80%)
係咪大陸d外圍有咩所謂?
琴日跟到宜家既話你真係贏緊錢
你仲可以輸多6場先打個和
到時出黎抽水未遲

直接block左佢啦 條友柒唔切咁

你cap嗰張圖同你出水嗰d圖都唔一樣

你個智將，我係街點用電腦啊？

唔多講啦...

得啦得啦 返馬會啦

今日多數唔再出住，食埋野睇戲

明天繼續

等你

西甲 皇家貝迪斯 大
最後一場

Live game 都得咩？

Goalllll

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅

仲想唔想我出，驚唔驚我炒

唔驚

利申跟足三注

支持

荷甲 阿爾克馬爾 大

我入場喇，聽日見

898

德甲 賀芬咸 半大

Tg一出完 開365就見到12碼 乜料

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌

跟唔切

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅

呢下跟唔切

有無人跟我玩nba?

Come on

布拉加u23 半大

飲酒，轉頭醉就唔出

又跟唔切..

搵都搵唔到

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅

樓主出Tg先到LiHkG？

瓦魯爾女足 半大

Yes

可唔可以講埋聯賽

冰島

今日唔太順，不過跟足都未洗輸

GUN

GOALL

大注左垃圾轟

救我呀樓主

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅

Me2 要靠樓主追數

希望樓主繼續出

飲酒不了

衰貪心,見得半一盤買想等多陣先買葡萄牙場 u23定 u21
結果已經入咗

智利大學 半大 （醉醉地可能睇錯野 ）

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅

0.5高水黎架

哥甲 柏斯度 半大

跟左

封左盤買唔到既

無事了 買左

訓了，好醉

印總統 密特拉庫卡 大

睇水入

3/3.5 大？

想等可以等2.5/3

收到🙌🏻

澳維女超 布林獅子 半大

密特拉 中

有冇亞冠

女超被佢吹走左 本身都中

樓主賭咗有幾耐?
因為多數都長賭必輸

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅

冇乜點輸

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌

跟左第二

密特拉2.5高水黎

睇見已經封盤

土21 加拉塔薩雷21 大
可以試下等0.5入

Goallll

唉 跟唔到土21

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅

難

樓主有無tg，想跟

澳維女超 布林獅子 大 0.5/1自己睇位入

好似無主 試下客先

吹完射極唔入

即有 1.4補0.5爽

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅

屌 打電話慢左

我都係0.5@1.4

7倍無左

0.5 1.4水啊

京士頓城比多球

我睇盤好似無主 見你話有波入 所以諗住買客勝(7倍)
結果買唔切 sadd

阿美超 巴納特斯 大

樓主玩唔玩俄甲

入波未啊班垃圾

呢場唔識入

仲有10幾分鐘唔好心急
都係預佢入一球姐

下場水試下玩
都係365

冇啦....得返5~6分鐘

見到樓主個post咁旺，即刻開個外圍戶口先

俄甲 斯巴達 半大

呢場炒埋既話，夜d再睇睇

中了

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅
斯巴達 半大✅
巴納特斯 大❌

跟足但等滿水先買 今日中二豬二 其實應該幾時入好

今晚試下跟樓主

琴晚到而家，我狀態差，我都對自己冇乜信心

20中16
14中9

真係有少少黑

今日贏既跟得唔多 但輸既就跟足
繼續支持巴打

俄青/瑞青u21 兩場 轉0.5睇水位都可以入

半場0.5？

如果真係狀態差都咁嘅成績唔洗輸 好好啦

半場

命中低過8成當輸架喇

要求無咁高 每星期正數已經好開心

多謝哂俄甲個場

瑞青入左了

瑞u21 已goal 了

俄青有走地？

個盤轉左0.5/1低水 唔會入啦

瑞青21 中係中，不過冇肉食

屌你奶 俄一睇啱水位load緊落注就入
搞到入唔到手

多謝 俄青

我太黑，炒就跟足

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅
斯巴達 半大✅
巴納特斯 大❌
奧倫堡 半大 ✅
諾科平 半大 ✅

俄青差一吓水位先入到 橙

瑞嗰場太低水,0.5大都係得1.5賠都唔夠

瑞青等唔到轉盤

你哋會咩水位入

1.8/1.9就入，怕等唔切，垃圾365要打電話

阿后備 獨立隊 半大

希望唔會搭沈船

講到你有份踢咁

有份買

呢場高水都中埋既話今晚有排中

亞美尼亞甲組場波成6球,佢老味頭先分球畀隔離啦

樓豬玩走地定開波前買？

走地

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅
斯巴達 半大✅
巴納特斯 大❌
奧倫堡 半大 ✅
諾科平 半大 ✅
獨立隊 半大 ❌

17中11真係就黑

俄甲仲有冇波入

澳洲個365走地
有無開波前水跟下

會有波入，我等轉盤

俄甲 斯巴達 大

似上盤 紅牌都照去主

2.5滿水了 可以入場

等3倍再去

紅
Btw 搵到Link

你上bet365都有得睇

又唔識入

黃豆咁細

連high

毒辣隊下半場就入兩球...

已去主

樓主被迫害

琴日同今日有點黑

戒驕勿躁

荷后備 幸運薛達 半大

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅
斯巴達 半大✅
巴納特斯 大❌
奧倫堡 半大 ✅
諾科平 半大 ✅
獨立隊 半大 ❌
斯巴達 大 ❌

瑞青 諾科平 2.5/3 睇盤睇水 入

今日暫停，明天繼續

阿科馬特 半大 ❌
艾克馬亞 半大 ❌
貝迪斯 大 ✅
阿爾克馬爾 大 ❌
賀芬咸 半大 ✅
布拉加23 半大✅
瓦魯爾女足 半大 ✅
智利大學 半大✅
密特拉 大✅
布林獅子 ❌
加拉塔薩雷 ✅
布林獅子 ✅
斯巴達 半大✅
巴納特斯 大❌
奧倫堡 半大 ✅
諾科平 半大 ✅
獨立隊 半大 ❌
斯巴達 大 ❌
諾科平 大 ✅
幸運薛達 半大 ❌

20中12

今日黑，抱歉

荷后備 幸運薛達 大（真係最後一場了）

幸運薛達 大 ✅

一出就入，應該跟唔切了你地

幸運薛達 1.5/2 睇水入

呢場波好黑我憎，明明半場射14

休息下

呢場完左聽日先繼續了，黑黑地

葡u23 里奧阿維 半大 等轉0.5/1

訓唔著玩多場

水好低，睇定先

入？

唔洗急

小注0.5 半大

我擔心黑氣未過

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅

琴日命中率低到60%，我自己都好灰

會反彈的 支持

似有多球

觀察中，可能再有一場

維亞杯 布魯日 半大

羅甲 波圖森尼 半大

打錯半大

我訓先了各位，明天會連贏信我

抖下啦 今日輸多贏少

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅

羅甲客隊6黃都唔比主隊入波

印總杯 希卡波 大

咩大？

0.5

角球大阿

南澳超 阿德萊 半大

印尼個場岩岩12碼射失

Jump

等我開始贏先跟

呢幾日硬係有阻濟咁

支持樓主

唔洗驚，慢慢就返黎

下下贏贏輸輸，話係話冇輸錢，但係贏唔到

呢兩日食白果

主定客射失

客

其實連針3-4場幾好既，我上一次連針完

41場輸4場

G持，利申跟左一場12M

射失嗰場

如果由開post跟足，應該仲贏緊2-3場

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 ❌
阿德萊 ❌

亞冠 恆大 半大

跟！

你都等咗好耐了

同蝗蟲一樣同準機會就上

中！

機會黎喇飛雲

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅

一場回兩場血

亞協 塞列斯 半大

亞冠 廣島三箭 大

運氣回來了

中左個兩場miss左

中哂

中埋 樓主歸位

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅

快過即食麵

電清又笠水

等緊滿水

我買左（1-0）inplay 客（0）1.36

可能真係我，我一無跟你就中曬

買可唔可以講埋

好憎人講跟左黑左，又冇份落場踢關咩事

無補飛唉 貪心

亞協 河內 小注信心不大，高水
半大

買左韓仔（2-1）（0）1.31 3-1 goalllll

我直接買左波膽

買左乜乜

馬體會嗰埸點睇

亞協 塞列斯 大

亞冠 慶南 盤讓半球

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅
塞列斯 大 ✅

Gunned, 秒贏

長跟必贏

河內1/1.5 應該得 1球

亞冠 慶南 半大

個半球盤凍過水

轉到平手高水

睇唔睇好 祖記晉級？

辣雞

5唔睇好

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅
塞列斯 大 ✅
慶南 半大 ❌

Goal...

亞冠 慶南 大

封左

Pen

can't gun sad

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅
塞列斯 大 ✅
慶南 半大 ❌
慶南 大 ✅

等2.5高水啦

亞冠 慶南 大 2.5

歐青聯 利物浦19 半大

慶南玩完

又一野西番幾注

果d我跟晒 中既就太快跟唔切

贏埋都唔夠輸

呢個鐘數好似當黑時間

其實有場馬模21都中左，不過我買完就入

西埋

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅
塞列斯 大 ✅
慶南 半大 ❌
慶南 大 ✅
慶南 大❌
利物浦 半大 ❌

要keep 70%
接下落黎呢6場要全中

拓荒者1.5

又奶

賀芬咸u21 半大

訓覺檢討下呢兩日發生咩事先

買半場唔入，下半場即入

贏埋都唔夠輸 好搵笨
唔玩呢d半大

睇你分唔分注買，0.5/1 -0.5

訓醒又做好漢

凍過水啦

水唔岩咪唔入，咪等水高返先

唔買又冇蝕

幸運薛達 大 ✅
幸運薛達 大 ❌
里奧阿維 半大 ✅
布魯日 大 ✅
希卡波 大 ❌
阿德萊 半大 ❌
恆大 半大 ✅
塞列斯 半大✅
廣島三箭 大 ✅
塞列斯 大 ✅
慶南 半大 ❌
慶南 大 ✅
慶南 大❌
利物浦 半大 ❌
莫迪 半大 ✅

單跳緊

仲有人信樓主？

你估個個買一百幾十萬咩

唔信咪唔好買，下午中緊個陣你又去左邊

完全封鎖樓主算，係到害人仲要理直氣壯，睇到都好嬲

又輸了

其實都係得一日係

玩外圍都唔好玩呢d三四線波

大家小心了

其實波冇話必中, 平注跟下樓主, 搵餐晏仔都可以

又唔係拎支槍逼你買
覺得會輸咪唔好跟

今日平注輸到hihi

蜜月期完左 樓主小心

大埔主w啦

自己開始奶緊野

15分鐘開始慢慢買上去
如果今場唔中真係取消關注同退 tg 了

退定了

樓主呢排搞乜？

狗屎運完了

黑掛，呢2-3日就黎跳樓

等你運氣返黎

長期8成都講得出點長法

潛埋

撚你老母，人地出心水，有無拎槍叫你買先？
你贏係唔係有得分先？

兩樣都無就撚你老母咩！

好撚柒阿 輸打贏要

賭波邊有發達 係就賭馬

是但啦 反正樓主都潛埋

三四線波 那有咁易賭

病左發緊燒出到會照出

冇人想知了

不如你抖下啦 仲出乜鬼

金塊 5.5 走地

pish

6.5 入唔入？

5.5
宜家入

依加半場 6.5

穩？

我5.5入左

我4.5入

針

Sor, 我都針了
速龍同jazz都穿到盤
揀左場閪既

平時買開nba? Tg交流下？

走地買to win好d

to win係 獨嬴?
hg0088唔係成日開

Yes 365場場都有
nba成日輸10幾分都反cup，係博得得

大

我自己連贏緊5場

希望唔好一出就針

一出即針

笑死

斯萊曼 大✅

英23 森林23

半大

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅

跟咗

樓主回歸

之前跟 針左好多

X2

我懷疑個兩日輸到我都病埋，岩岩食左藥，差唔多又要訓

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅
泰阿沃 半大✅

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅
泰阿沃 半大✅
艾夫斯堡 半大✅

標到尾會

聽日見樓主

病緊會勁d?

回勇

跟到一場咋

上面好似有人跟足

休息完勁D就真

計埋我自己連贏唔敢出
連贏緊9場

唔出原因大家都知，廢事害人啦

全部仲要高水

100推都好誇張

未死得住咪出多場

保重身體

你個名易記

南非甲 開普敦 0.5 大

樓主保重 好返抖過再黎

仲有冇機會入？4倍好想補

一跟就針

冇啦，訓覺算

暈下暈下一出即奶

大

訓88

中左訓得

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅
泰阿沃 半大✅
艾夫斯堡 半大✅
開普敦 大❌
奧雷布洛 大✅
莎索羅 半大 ✅
天狼星 半大❌

Sleep？

收米

絕殺大奶

休息了

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅
泰阿沃 半大✅
艾夫斯堡 半大✅
開普敦 大❌
奧雷布洛 大✅
莎索羅 半大 ✅
天狼星 半大❌
森多 大 ✅

斯萊曼 大✅
森林23 半大✅
泰阿沃 半大✅
艾夫斯堡 半大✅
開普敦 大❌
奧雷布洛 大✅
莎索羅 半大 ✅
天狼星 半大❌
森多 大 ✅
悉尼 大 ✅

每十場計一次

烏尼丘夫 大 ✅

烏尼丘夫有無多球丫拿睇個盤讓1/1.5

即有12碼 ON9

我病到死狗咁都係想賺返醫藥費

中左就算了

好似早幾日都見樓主病緊

未好返曬，辛苦囉

保重 小弟依幾日都重感冒